大家覺得我尋晚表現點呀?

一般啦

得一分鐘仲想我評論你啲咩